其實今晚有咩人會睇曼聯[思考emoji]

首先 唔睇都知邊隊贏
狼隊又無堅尼米拿
聽日又要返工🤔

猁迷

唔睇都知曼聯唔會失分啦- -

講真 宋禮勤都未必會睇

曼迷表示好想睇
但係聽日要考通識

on9 愛隊然波都唔睇 假曼

咁快燈定？

🥳🥳

狼隊球迷（真+暫時）

認賊作父！

小妹都無睇
專心考試🙅‍♀️

小妹專心俾人屌

下場我地曼聯必勝！🐶

吊奶星今朝知道最連豬波搞到心不在焉
做完卷2又唔能記得貼sticker